是日第一餐

啲雞唔夠嫩口

雞雞呀

辣殺

睇落唔錯 邊到食？

臭雞

目測d飯好乾

正

D飯有冇油

尖沙咀
麻麻地，又貴

勁乾，唔夠香

有，但好乾